保險調查員幾個主角都做得好有味道

除左有時節奏慢 d
整體好撚有味道
好易入戲

有蝗味？

三哥正
王宗澤成熟過以前好多
王心悠不嬲正
仲有好多老戲骨

澤囝做得幾好

x2
收放都幾好

歌又好聽

扭曲因果

保險調查員 係題材中有創意既，三哥、benz 雄都做得好
但劇情唔多好，太快太跳脫